<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Stoper</string>
    <string name="action_about">Informacje</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="title_activity_about">Informacje</string>
    <string name="about_site_header">Odwiedź naszą stronę</string>
    <string name="about_site">www.narfsoftware.pl</string>
    <string name="about_email_title">Kontakt</string>
    <string name="about_email">info@narfsoftware.pl</string>
    <string name="logo_description">NarfSoftware Logo</string>
    <string name="action_about_title">Informacje</string>
    <string name="about_header">Stoper</string>
    <string name="about_subheader">wersja 1.1</string>
    <string name="about_text">Oczekujemy na wiadomość od Was. 
        \nPrzesyłajcie informacje o znalezionych błedach, sugestie usprawnień lub jeśli chcecie dodać tłumaczenie. 
        \nBędziemy wdzięczni, jeśli zdecydujecie się ocenić nasze aplikacje i zostawić komentarz na Google Market.</string>
    <string name="title_activity_help">Pomoc</string>
    <string name="help_start_header">Przycisk Start:</string>
    <string name="help_start_text">Naciśnij aby rozpocząć lub kontynuować odliczanie czasu.
        \nJeśli naciśniesz go kolejny raz, kiedy stoper już odlicza czas, nie będzie to miało żadnego efektu.</string>
    <string name="help_stop_header">Przycisk Stop:</string>
    <string name="help_stop_text">Naciśnij go aby zatrzymać odliczanie czasu.
        \nJesli naciśniesz go kolejny raz, kiedy stoper będzie już zatrzymany, nie będzie to miało żadnego efektu.</string>
    <string name="help_reset_header">Przycisk Reset:</string>
    <string name="help_reset_text">Naciśnij go aby wyzerować stoper.
        \nJeśli stoper odliczał czas przed wyzerowaniem, będzie go naliczał dalej po.</string>
    <string name="help_working_in_backgroud_header">Działanie w tle:</string>
    <string name="help_working_in_backgroud_text">Stoper będzie działał w tle jeśli wyłączysz ekran lub jeśli naciśniesz przycisk Home.
        \nJednak po naciśnięcu przycisku powrotu, stoper zatrzymuje się i przed opuszczeniem ekranu zapisuje czas.</string>
    <string name="help_saving_state_header">Zapis odliczonego czasu:</string>
    <string name="help_saving_state_text">Za każdym razem kiedy opuszczasz aplikację, odliczony dotychczas czas zostaje zapisany i jest przywracany podczas następnego uruchomienia.</string>
    <string name="help_accuracy_header">Dokładność:</string>
    <string name="help_accuracy_text">Dokładność odliczanego czasu zależy od tego, ile go dotychczas upłynęło.
        \nNa początku stoper wyświetla czas z dokładnością do jednej milisekundy.
        \nPo upłynięciu 10 minut dokładność maleje do 0.01 sekundy.
        \nDalej po upłynięciu 100 minut dokładność wynosi już 0.1 sekundy.
        \nOstatecznie po upłynięcu 1000 minut, czas liczony jest z dokładnością do jedej sekundy.\n</string>
    <string name="action_help">Pomoc</string>

</resources>